聖馬力諾國家隊連續兩場零封對手！

分別守和列支敦士登同打少一人之下守和直布羅陀

勁！

呢個係樓主少數認真討論足球嘅post，如果冇人推嘅話我會開返五毛、假膠post，咁大家都有責任

冇人討論足球

冇人同你討論姐

我係直布陀螺人 我嬲到仆移。

我係聖馬利亞人
我地上緊街慶祝

你耶撚？